hi 淡友 (1383)

走呀牛軍 我中左地雷呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

Ok

呢下真係283了

嘩
一個鐘跌400點
咩事
好彩半棄驚

首領又搶1

走呀 人踩人啦(;´༎ຶД༎ຶ`)

QQ出左事

道究竟係真硬定係假硬
我已經睇唔透

288PUT 都贏到150點

qq 出咩事

屌 罰下姐

唉，黑過墨斗

Qq 終於仆直，等左半日

唉 我都係

圍爐

上次跌到613都打唔到我靶
唔理喇

個倉唔知幾時先返家鄉
哩排year end 又忙到閪

美中外交高層要18/3阿拉斯加見面

好似係禮拜五

同我轉運

無謂鬥慘，豬左四個月人工者⋯⋯

今晚俾我中六合彩中左呢度圍爐嘅俾5000

有無高手準備盤前call美期

牛軍今朝咪好撚串既

LM

好

圍圍爐 上星期輸港女輸得金

俾d運我

淡友今晚發達

今日唔應該咁串... 以為有高手back up 就可以目中無熊

係我錯

俾運

慘慘

知首領等左好耐

一齊

今日家鄉小賺走一半
岩岩又加返爆個倉

真係咁岩見到冇人想搶1001 無謂大家等太耐

我隻qq撚係天邊 應該去唔到

特登留比你

天葵sir

牛b死了

你琴日都話閪冧

比佢地威兩日就係到也文也武

灰到要靠六合彩係咩玩法

今晚老美千跌

好多巴打報道

牛與熊掌不可兼得

好e 可摸以叫晒你朋友put

未到價
未put
唔好再開車啦
倒車thx

好貴架搞唔掂

日日都話冧

lm

新朋友？

俾我大正數下

引曬你地上水俾曬d運我

你要唔要我個啲牙

我同你行房中術轉運呀

只要你想 永遠都是你朋友

一次性交轉運

全部都要

依家係咪熊軍天下？

又扮gay

ptbf發現

搞唔掂

屌屎忽另外收費

一次搞唔掂

我唔收費架
大家開心就得

你都坐岩船

賬面輸緊好多

忍咗好多日 今日終於八千萬

#11 回覆

出面見到

cls 張put 咁都羊5000

5000點 唔請叫G真係講唔過去....

做鴨收一次400，要同人扑500次先賺得翻

醉B大勝

一注獨羊

要完全轉運

我個倉都單跳緊
一日贏完
第二日輸返
第三日又贏

開埋po

今日插到我

難受

熊軍一出手就攞你命

信唔信今晚納指又屈返上130

夜期暴跌 有冇牛過手足 出黎蒲下頭

跌市係會恐慌

un住un住咁

六合彩俾我回血

我出左必中number 一齊回血

286有險可守......

hedging 果然係股票必勝法

首領仲call 緊？

跌輻已經過千

18/3中美傾唔成，19號暴跌 三次熔斷 正式進入熊二

有野傾？

牛油已溶化

道指都血色一片 牛軍確實是輸了。。。

算你狠

確認了消息。。。。。，

牛軍審判日 一個都無得走

六巴

call 左?

屌
又打我止蝕

冇呀29250 一張put, 對沖正股

靚位

聽講麵仔入你post要跟

qq 瀨屎好痛

今次比佢fake 左，太真

大芋用債息嚟撚狗

追沽油啦咁

今日仲讚佢幾硬淨

老母麵成日偷睇我啲post 燈我

冇事啦 納dee彈緊

蛋糕沽

我掌你個小嘴巴

上星期輸得太多 今朝想put都唔敢put
咁又成千點 咁膽小抵我贏唔到錢..

777大芋可否救市

即彈

我屌

呢排燈左d

我沽咪救

話說，今日成功好少，意味住，大戶輕鬆屌穿

道指今晚企不穩
我忍

係咪俾大戶 mon

性交

粓拉

大過大戶既大戶

大鱷

我以前玩期貨試過，擺明隊住我來玩

大把唔好搞我啦

隨住大戶鋪排既張力愈黎愈大 更加令我相信今晚會戲劇性反高潮。。。。

5仔又要坐多幾年先返家鄉

想升？問過我半倉tqqq未

咁屌穿法，唔知點玩

69歲男子接種科興疫苗後面癱 衛生署：需更多臨牀資料病歷作評估

佢肯定係今日追左call啦，賴我地祖國既疫苗

mon po知道左你好多錢錢 追住你d貨

無錢架

科興對沖

豬到決定打科興了

本身都豬到面癱 面癱已經阻唔到我拎科興援助金

要跌就唔好扮升
我會call嫁屌你

道

入埋最後一次場
穿底就收皮

博200幻

好彩層樓估價又升左，心理平衡番啲

日元，就7.1, 睇唔透

跌多d唱錢去日本

一晚undo返早幾日既反彈

只要星期五put 至少一個禮拜都會穩羸一日

係 我都即刻去睇吓

熊熊哈

納dee仲未完

今晚你會好驚訝 說不出說話

我真係半倉tqqq

熊軍開沽至死
不理會牛的傷悲

債息直線抽升緊啲人驚到

想睇TSLA伍佰

今晚準備反高潮。。。

尋日納dee + 300 今日納期 -250
咁即係點

每晚升50 唔洗多 一個月都上太空

兩晚呀 識唔撚識計數

Sor 計錯

熊市來臨

完全無心跳咁

夠鐘死心了。。。

以為自己睇錯，f5左一次

佢出名精神分裂 唔洗理佢

究竟盤前佈定陣嘅人會唔會中伏呢

羸得多 輸得多

你tqqq 幾時放？

呢個係我本身既睇法

開市先算

你淨係問佢一個 係咪睇我地其他人唔起?

想追多轉

咁唔計六蛇
謝蛇真係幾準der

真粉絲黎，尊重

唔好放ok ?

你都準，我好奇你今朝係咪買咗牛

準條柒，fake 曬

我貪心冇放過夜牛姐 朝早十幾格 預佢再上

係
我最憎啲乜都話贏

真係無放？？？打咗未？

打左啦

賤人 你肯定put納sqqq whatever

希望三條channel 向下

放過牛軍一次咁多？

我都星期一咋咋林入D熊仔先

今日啱啱好1000點

吉吉啦 即市再追牛又打得多次
點估到去到287

幫緊你幫緊你

財經新聞：三勝基金「連燈力」已於今盤前全數以$14.16再戰SQQQ!!救市???不了~

想睇超能力大戰？

玩還玩 咪搞到時空轉移

下星期一一定會有升災

真，以為穿一下290 就上返
點知幾分鐘落200 點on99

屌你噚日又止賺，今日又追蝕
點搞

聽住先
已經對個世界好失望

熊聲已響 牛軍請迴避

係
All talk no action nothing going to happen

屌
做咩冇啦啦瀨屎

唔好咁諗，唔好畀主觀情緒影響投機決定
投資都可以捱價，投機會收皮

我收皮先

你一日就賺番我個啲lost啦

突然個個咁灰

200 個都小事認真

賺唔返我自己個lost呢

牛軍仆街了

2389 2222

呢個調整浪黎啫其實，不過係一個漫長既調整浪

慢慢黎，唔好急

拜登一係乜都唔做
一係打撚死你

特朗普個人口硬心軟
唔到最後一刻都唔會郁手

我開post真係冇得輸

首領已融化

下次比我開ok?

首領魔咒又贏

緊係可以
我地more than fd

你開都跌645 點 仲衰撚過首領

不如我開

1001 之前跌既咩

逼到佢地埋牆角好難

升返啦冇事喇

美股日日開市都抽上架啦
牛軍都唔知有咩好驚

新人留名

彈返啲等開市趺?

港女真係on lun9
日頭美期郁少少就大插
美市升第二朝又唔跟升

我前年先死過一次，我諗好多朋友睇住，好彩我夠硬淨。轉過頭而家咪又係生歐歐
錢冇左咪再揾過囉！冇乜咁大不了
我而家重向冠軍之路前進緊
刀手巴，唔好放棄自己！
ps: 我比誰都更有資格講
一齊圍煱

Cls 外圍又升到仆街

你都算好呀呢個咁多手續幫你我嗰啲朋友睇下我幾時死呀

u 形底反彈

好溫馨

G chi

即刻U turn

回下氣先
下星期黑色星期一

拜登 公仔黎je, 都係希拉利同奧巴馬 d人嘩事
個時奧巴馬殺 拉登, 殺完仲有和平獎 cls

殺翠翠就好

當個個都識轉sqqq嘅時候 真係會暴跌？

港股倉正數左半日

屌 唔記得買六合彩

美國民主黨, 希拉利個班人好憎俄佬, 一上台實攪俄佬, 反而黑鬼馬好中意大陸個套, 你睇佢出埋錢拍套 中國工廠, 係netfilx 到播

我d錢錢啊

從來冇正數過

星期一平開SUPER

有都攞黎請朋友食飯
一餐飯食三千我都冇問題

三千

好似有睇過張單

八個人打邊lo
有手切肥牛 象拔蚌……等等

我覺得超抵

牛軍有路好走，今晚一開市就會先跌300
然後急跌到1000
收市跌2000

唔算太淡，唔好重倉ar

六合彩唔中派彩失敗

頭獎冇人下 下期多寶獎金估計高達1.1億元

個天又比多次機會我

下次再來留名計畫淡友po先有份

1 億大回血

留定先plz

點先可以中到六合彩頭獎 究竟係咪同科興賠償都係都市傳說

如果今晚老美4次熔斷。跌2000點。會死幾多人

想睇

我都想睇

橫財要派

黎緊既部署係棘啤
300既熊所有LIST做棘啤, 唔玩近熊

升穿都冇計, 直至到260為止

加油

美股真係睇淡不做淡會好D

有買貴冇買錯

美股跌都只係調整

一棍升返曬了！牛軍唔洗驚

我覺得道指會咁行

但垃指就唔知

美帝真係勁

又升

19道

今晚飲返支酒先

on9道

道指同拜燈一樣不可理喻

棍升

天下熊市 唯美不破

想派，熟眼嘅戰友全部私人再加碼

多謝大戶兄 不枉我成日刷你鞋
請問銀行定payme定馬會方便你？
好人一世平安...

中左話你知

大户巴tcom

根本之前債息升既影響就係吹大左

大哥
你炒商品指數股 贏嘅仲多過6合彩頭獎啦

終於叫開下車

上落大，你無睇到我輸個堆

升上40000

乜原來個j law都有講呢隻？牛牛見到

道道

想put
幾吸引

VICI 走

你老美，日日破頂

真係唔撚識跌

好想calld錢係哂港女度坐緊

大戶巴唔好漏左我

好呀

別掉下我不管

納Dee 可唔可以快d 死呀

想道死多d

美債

好撚假
擺明夾硬夾既

而家地上最強指數: 道指 一個大V

十年期息升，帶動銀行股升，報紙佬任佢up

Set左止蝕tqqq 止極都未止到

Cls 勁撚到

道on99
日日低位call無窮人
對牛軍好到

所以港女唔跟on9 miki

等我買道指etf先

道：今天的我沒有極限

納指又拗緊 有冇咁撚勁

岩岩睇圖以為要搵一搵支持位跌落去
一走同我彈上dh

今次我真係無話可說啦

冇CALL到表示真係見錢都唔識執...

Dllm 日升夜升

道劍指330 easy money大家要唔要

最後煙花

美股用ta會死得好慘

買上就好

你識唔識架
美股用ta先有用
港妓係唯一一個ta會冇用嘅市場

望住我啲銀行股同堆科妓股
屌
平行時空咁

有鬼，出左死差之後又破頂

冇用既

升多100點磨返兩日我就put佢鋼鐵尾巴

都話學下用黃金分割

真 跟住黎call put勝率高

起碼我知乜位止蝕

呢排賭密左
平手蝕手續費

用ma，bb，macd太耐

其他冇留意過，睇下配唔配到ma用先

但係大大話話由上年底一路上 全部都係假設政治大環境冇變 通脹冇事
唔通道指堆公司可以獨立於美國經濟環境

So true

我主要睇黃金分割同形態做
Macd/bb/rsi 我覺得冇乜用
ma我就mix fibonacci 用

今日升得唔靚
熊軍有福了
夾多兩百點應該可以返家鄉了

派貨又要原因咩
啲原因留比班財丸講

有冇trade

大戶巴， X上左了

呢個你真係唔洗再放
長擺就ok 應該唔洗輸

你估下
問得你嘢梗係輸錢

搞咩夜期會自己升

唔通想做靚報表 岩岩先三月中

又偷偷升返晒

咩上左

係美股正股升

希望屌米上30

升少少少

佢單上訴幾時會有結果

cls 又v 彈

債息冇回落
但又係咁升
即係趺唔關息事啦
震倉?

痴撚線咁樣彈法淨係准升唔准跌

冇野阻到美帝大牛市

lm 大户巴，呢個係咩野市黎ga,嗚嗚

咁好可怕
依堆大企業同華爾街變到凌驚係美國之上

希望係刷靚報表托上去

成交量好似弱緊

自己回購股份，又升

成點半仲咁熱鬧
你班撚樣唔使瞓？

下次六合彩前俾你地留名作實

睇到d野

回購親都升

屌今日我都出事

我都係

我有無份先

道納都爆升 屈撚到

講

咁熟梗係有

等你自貼靚相

道簡直係瘋狂

小妹都有靚相

我feel到下星期一QQ會拖冧大市

小妹

我都覺

即係我細妹

人來

出賣啦

18 歲la

今日先冧完 星期一又冧

快

幫佢搵好人家，你有家室

睇下

屌你又話債升個市跌，撚狗港股

之前粥底反彈一路上

單野都鳩鳩地
QQ比人罰 交50萬就了事啦
咩限制青少年打機 呢個仲on9 屌都廢鳩事
係個金融控股公司 好似有D睇頭

之後粥底......

又跌了

仲有電話落單

我自己都唔知

咁咪出事

淡友又輸了

道指個量越來越少

on9 道

但都係跌嫁啦
希望落多浸就反彈

真係好痴線道指可以每日無止境咁破頂
港女幾時生性呀屌你個西

尋晚都話左唔好太淡

道係咪痴線

屌米禁制令出左喇

Set左止蝕都無郁過

係咪暫時停止禁令

去牛牛睇

640 620 600準時加倉

睇國防部有冇跟進

都話唔怕好大機

Msci都唔踢佢住

我隻QQ點睇

希望屌米賺到錢cover返

咁標普道瓊斯指數呢？

QQ 收收地皮

共狗咬巴巴咪算囉
點解咬埋QQ

大陸都罰佢窩

我超重倉

唉 唔通真係要揸多個幾月

應該就未跌完

難講睇下市場反應

睇幾多

我啲屌米有救喇

有巴巴前車之鑒
我都唔敢睇

個QQ業務穩健好多既
應該唔太低

坐緊4蚊

馬化騰始終係維尼老友我比較有信心.600all in

U sure

起碼唔係江派先

qq 真係會blow drop 咩要靠佢托指數

點解唔會
一齊drop咪得囉

承你貴言

無禁快 我估會上700割一次先 長線唔掂qq

又係7500船員？

原來係你

唔知邊個燈d 呢想快d 開屎

唔多又有排放咪坐下

屌你食左水仲嘈

咩價位入先
正常都賺到既

係左幾水
咁邊個會想蝕

唉 個日最後逃生門應該清左就算

呢個消息信住3成先
又係彭博引述
比佢伏左好撚多次

已經無乜感覺 係屋企煮多幾日飯就慳到番黎

星期五北水仲加緊倉

北水來回速度好比廁所水箱入水同沖廁

大膽竟敢將北水比作廁所水

擾亂下大家

仆街
原來同船

我渣左好耐

美國法院裁定，暫停執行對小米的投資禁令

講到星期一實升咁

等睇星期一又整身懷六甲

牛熊比對個股冇乜用

騰訊長期牛熊9:1

唔知會唔會將錯就錯隊落去

騰指

都唔係架
啲人諗住放後啲好安全
但次次大回調都殺到穿150天咁上下位

等佢到150天彈果下入
放返幾個月應該賺幾倍

等跌定D先

穿600

星期一大棍升

星期一係咪30蚊架會

頭先望一望個創業版竟然反彈緊, 代表乜

星期日西冧

升緊喎

熊軍確實是輸了....

星期日你地又有咩幻覺

我又唔覺，似會跌小小only
星期五尾市有大戶搶入貨

恒指似行頭肩頂 過到30200 , 出現follow through day 再算

呢幾個禮拜咁多distribution day, 好難睇好

禮拜四最後一分k都大戶入貨，禮拜五咪又係大插
睇落冇大關係

所以星期5朝係升緊，係突然黑天鵝者
不過呢隻黑天鵝12月講過又插過，而家又吹同一樣野

我夢見七隻瘦牛吃了七隻肥熊......

好撚on9

朝早已經有新聞，嗰時都未插，晏晝納期跌先散水

信price action 同Oneil 理論黎講...
港女真係偏淡，除非hsi過左30200，升超過2%而成交都高過前一日，咁都尚睇好

咁睇黎隻xx破燈woo

留哂口水 想賭了

Molamola
天日又閪冧
QQ穿六百
世界末日啦

戒左

落600 買一幻call 輪

等睇反高潮，qq領升上700

如何留得住高潮 一千點太過少
騰訊牛也昇天了 北水都阻止不了

一幻股定蚊？

蚊la 緊係

清！你絲定巴？我都識個白雲住油塘

星期五尾市係被動基金入貨咋
明日開始新恒指比

我覺得都會唔敢太淡

直頭輸到唔想睇市

聽日又要輸了.....可摸耳唔好咁快到星期一.....

矛題呀！又夾

你咪贏左成個星期啦

騰仔比重唔係趺咩，仲入貨?
反面似沽空盤平倉唔過夜，不過都仲有成20%

我都睇唔會大跌，可能跌幾蚊，始終就快業績，做低派唔到貨

仆街再係咁真係唔買支股
成撚日打壓叫人點玩
Qq 想轉去3690怕左一巴右一巴

成日出口術撳低個價
過多排收夠貨就升啦

港女基本上都得返大陸股
玩美股又無覺好瞓
好糾結

其實唔玩最好
港股賭場撚狗
美股升到太痴線
一係等爆先入貨
一係輕倉入完扑暈自己

係港股撚到怕

冇邊個唔怕
但已經賭上癮

好多大鰐係度食飯全球無呢度玩得咁勁，所謂嘅金融中心係因為呢度夠易玩（對佢地來講）

硬係覺得我止曬蝕個啲會上番曬去

SH!!!!!!!!!

但係港女真有永不超生股

股票讓我 一敗塗地 輸得更多

賭場

難道沒練習太耐 中概股追不回來

小米再上30不是夢

散户很驚訝 講不出說話

fail

盡快將 hsbc 美團建行 吉利汽車 拋棄吧
一同叫sell 齊轉美股 一同跳水可以嗎

lalalalalalala
隊熊買沽 牛市叫沽 股場就冧啦

又彈高俾位熊

成鳩日都係多人睇好既
信唔過

今日牛軍應該無得輸

上星期崩500-600點

跌完啦，今星期上返30000

是日預測：
上晝高開下晝狂瀉

屌米升撚到

700

QQ跌40蚊?

小米

邊個傻散競價買貨

小米又狼來了

屌米又勁假扮升

qq 係咪跌咁多呀

Qq 傳比美國全封

各位牛軍早晨 休息左兩日 又係時間食熊肉放題

阿爺搵返tesla開刀

dl 已見

傻散係頭先620買就財自

SH
仆街大芋沽空QQ
SS is coming

QQ呢啲股越跌越買實無錯升市要升佢跌市又要托佢

擺明壓低騰指殺牛

熊軍起身喇！準備迎接黎明來到！

起碼上番29000先

今日擺明要升

上返290引牛 然後

熊市已成定局 今日唔跌就聽日大跌

係咪追牛上30000

升都可以殺埋啲近牛先

610變返650

睇個樣似會跌

大跌5毛

真610應該連登都大手入貨啦

道係到無極限咁升

話左620買qq 就財自

860+ 1

今日一定反彈, 無論引牛定係真升都好, 禮拜五跌得太多今日實多人撈貨

Alibaba有板睇

快d千升

好E醒咁早出手, 今日有撚排升

但係騰指喎

熊友 你們還好嗎?

賭場開門啦

轟呀

又大牛市重臨

大棍跌

閪冧啦

易沽易沽

納道期日經又爆上
真係想跌都難

小米：平時笑我吖嗱

又得我一個頂住

19271 @0.04 25q 已掛

港女真係廢到癲
黐住A股都無運行

屌即到

感謝上天 qq 仲係低開q 熊食糊

頂住唔比升

先唔計外圍因素, 港女淨係禮拜5跌突咁撚多今日大媽已經要掃番貨, 唔大升都無可能跌先

今晚道期千跌

中

點解跌緊
豬死了

中
風

高開低走又要LOOP幾多次

期貨會唔會轉燈

牛軍又輸。。。。

幾時倒跌

沽到好似打完科興
面都癱埋

大陸係咪就股爆
又閪冧

am730出親push講高開都一定低收

頂得住啦, 等多陣消化埋堆ON9沽盤無貨沽就可以一野抽上去上太空笑鳩熊軍

築底 又爆升

痕指插得好勁

落番283 比我call 啦

qq等600

點解你次次講完都會跌

港女永遠走前
今晚到美期表演
牛仔懺悔吧

覺得我燈咪買熊囉 街外錢齊齊搵

一穿287就彈

認同 call了

放唔放張put 好呢，feel 到下就暴sing

屌

又托qq

算跌得小

屌，頭先QQ個下入唔切貨

快d 入la, 等緊你

哪有錢

恒行銀行一間行都升到百幾點

輪

擺明係無力升
上個禮拜五已經跌咗600幾點
今日都只係高開少少仲要上唔到
收皮啦牛軍

棍

又升到On9

屌你個小嘴

跟q 的人有褔了

真

都係嗰句

幾分鐘上左300

上返292

嗯嗯

屌，咪一撚樣

咩料呀......屌你老牛

DH俾盡你290
之後就自然無力 落返嚟

輕鬆到... 今日升返500

上到296 今晚直播打丁

你講完又棍落

入早左呀
開市跌5毫入左

都係果句 覺得我燈就入熊

落返去比我call啦

入左隻近牛 快食

So I say call 爆 you
這騰牛恆久不枯

乜鳩穿頭破腳 晒鳩氣 返工見電視播TVB個財演都唔知點兜好

沽咗期指喇 早排升到想針

渣ga 跌左成10 mins 都入唔到貨

287 入貨又贏...

財演=智障

呢排個膽細左好多

如眼睛可分對或錯, 這麼一瞬間 看清楚市麼

棍就係棍啦

不過係棍升呢

淡友還好嗎？

幾下又升到290 追都追唔切

我牛絲冇呃你 築底爆升是常識

牛絲又贏幾多？

呢d 無謂講 大把人當我燈

升

你又贏幾十個。。。。

我唔係怕你呃我
係怕你燈我

事實擺在眼前

贏哂d 錢會小氣

牛軍唔好挑戰宿命喇
升上290就cash out金盤洗手離開股市喇
今日唔跌 聽日必定大跌

成班手足陪你呀

鳩蛇有冇分析睇下

聽日大跌再call我
小妹call 緊 贏三百點

嗚嗚 冇左以前尻衝個個膽

唉哋放唔到張put tim

老公知唔知

眨吓眼又升多100點

做一做野就爆升

夾淡夾淡

緊係唔知 贏輸都唔會知hehe

保守睇今日見295.....

笑死, 一開市就勸大家要入貨, 有冇傻淡頭先仲走去沽俾人夾到仆街

075 ate
Done today

QQ 轉燈plzzz

大戶佛心
開市即入 點買都贏

Likely 大市見底
For those who put , take much care

any q cow 手足？

Set 292 -1

有隻296熊

真
0930-0945 勁多傻淡留言

我

有呀上面個屌巴

QQ 轉燈 點輸

笑，真係好濕鳩

又去返292 賭大細

唔洗30分鐘升500點

死得人多

Cow唔cow過夜

唔講得笑

睇左成朝
岩岩先跌個陣咪等埋殺埋28600先入牛
點知彈到仆街
仲係空倉

呢句已經變左日常

星期5過左夜 頭先爭d想走

ching 近定遠?

我call 輪可以坐

日跌日升，老母麵已經講左，買美股無咁撚狗

講真今朝扮跌你估又好似上星期五咁真係又跌多6百點咩有樣野叫超賣架麻大佬

緊係有咁近得咁近 緊張又刺激

咁樣引牛法

Weak

唔係講笑大把傻淡轉燈追沽

但現貨未穿50天線，睇佢點玩

打靶冇仇報呀

鎖死哂 預備上返3幻

呢排玩牛風險好高
Call算

咁買遠少少囉

今日係真升, 今日如果好似禮拜五咁又碌番落黎轉燈我直播屌生豬肉屌完之後再食埋佢

又殺高j牛左一巴右一巴

都話星期一棍升

劉名

提提大家聽日升旗易

鎖死晒以為上3幻走去追call傻牛

反彈
不過無力既

以後跟巴打搵食

賭大細既遊戲

qq弱到

估唔撚到恒生一間行都升咁多姐
一定係假升

sor

後日升期生

me...快D升啦垃圾QQ

無左好耐

大後日升期死

利： q call

引完熊，升得

呢星期上返30000架

信念唔係好堅定...想食

得富途接貨
沽到傻

唉屌你老母又冇上車就開出

有熊車

Put啦 唔好諗

一上車就變地獄列車

棍落左

你又咩倉

熊車美女第一之召集
現貨33100止shit

受制50天

債又上，又有借口落

人魚巴食咗過夜牛未
記得你係淆軍嘅戰友

期29000上左牛車
希望唔好燈到大家

我冇過夜呀今朝上左近牛咋
應該差唔多食掛

oh shit......

唔食就比人食啦

牛軍證實了這個消息

真冇位走

原來係咁

慘 精神創傷

冇了 牛軍玩完。。。

沉船啦

QQmolamola

QQ一定磨足成個4月

唔係我呀

隻屌米硬到

睇黎屌米會頂住QQ上

守住29000
望29300 ！

979 + 1

rubbish qq

又話today done

喂呀 妹完290 個位未

教友出黎

記唔記得教規

好驚呀 棍左

暴升 熊軍玩完

投降了
輸4格
走了
對唔撚字大家

無信念...先退一步

笑死

291咁上下沽

好驚呀 閪冧

700瀨屎

閪冧
總之專心做嘢唔手多

騰訊真係大獲 一定大獲

唉 救得一個得一個啦唯有

咁快又冧

如果無profit , 勸你地唔好玩
任佢舞

又贏....

我走了得返贏幾蚊咁

棘死你班撚樣

牛軍整多兩籠
牛軍整多兩籠
牛軍整多兩籠唔怕滯

係公司睇post 又棍升又閪冧

由有變冇

我都走lu

咁多位DL見！

咁事實又真係嘅

嘩 真係CHOK到 隨時又左一巴右一巴 仲要愈來愈大巴

由開心仔變汁少少就好

一巴閒閒地都300點

A股瀨屎

QQ同屎一樣

今朝豬咗80點

一巴都腫哂

係咪又要表演幾分鐘衝落200 點

做西餅全就不會窮，係要做點心

有種就出新DL試下

咪嘈啦

出到新DL我幫屌生豬肉嗰位巴打含都得啊

好Ｅ又多手

dl走熊，第日再入

等多陣

上晝未完大媽就收水

若覺得291最逾快
為何291不止盈~

下晝又跌400 入熊先

完全唔俾面

京東今日咩事特別急咁

我今天隻熊仲揸緊靠熊了

急到走唔切

係咪支爆

對唔住 唔敢再牛gel了

不過都要講一講，你老美真係痴撚線

見底

不要gel頭.....Q牛已入屠房

288硬撚到

教友畢業
今次幾啱音

媽 我唔玩了

270未啊

大戶出盡500%力去引熊熊軍有乜野得罪班大戶

我要紅燈收市睇你表現

I am afraid

嗯嗯，你講得無錯

跌要用力嫁咩，契仔

似震熊再跌過多d

開put

佢彈住咁跌，你心臟捱到就得

今朝都比佢插左兩下心臟，好彩夠強壯

爺閪miki都棍落
港女仲頂住唔落?

無野啦跌唔落, 今日睇我牛軍表演

表演跳水?

收到風爺閪同美國佬又傾唔埋？

溤高家姑

因為我又入左場

上星期係咪有數未找 咁快又開個新盤

倒V, 港股叻叻

分享下

No bullshit lets goooooo

我頭先買左好多好多put

你見個市就知我買邊邊

條友誠信破產咁耐都未叫我一聲契爺，不孝子

傻豬 我同你同船呀

即刻彈40點

有熊買熊

QQ day low

是日鑽石底288

等陣就直插

牛軍去咗邊

比想像中跌得小

條撚準備

唔駛再引用啦仲有成百點係手岩岩做埋即日底, 等陣就爆上去笑鳩你地傻熊軍

轉頭跌個8%俾你

唔敢睇了 天父爸B救我

認豬了

又彈

短到 要再睇 時間比例上唔太合理

又爆升

聽日高開295

碌落28295
點好

我會jump 近排都好大壓力

忍唔住
期28830入左熊
希望可以收返岩岩輸個幾格

以為佢會行多個幾星期先

唔好針呀

祝埋Qq穿600

鳩蛇入左熊 牛軍可以準備定髮泥

死都唔肯落
飯後升返上29000

贏了

穿硬 580先回 QQ熊easy money

今日跌完啦...唔信邪...
Q Call

你岩 幾時先可以發達唔洗對沖

多了熊卻還沒多高興

又扮企50天線

(* 奈奈分析日誌 *) -頭肩頂係假, 升先係真

又燈了

依排你好燈下

黑仔大户

QQ 接近DL wor

仆街你話唔中六合彩點得

我話我咋

黑過墨斗

我bank ac每日dl

真，好難受

跟我買熊一齊羊啦

我都係喎

已經係，就黎比人降grade

唉 唔想做人了

有乜正股好買

QQ

而家唔係好多無分架咩

紫金，屌米

你大户唔明

佢一出黎就call得

升緊百鳩幾點又推上黎做乜鬼熊軍午後準備哭喪啦

唔好燈

點解跌番咁多

留名睇屌生豬肉

下晝轉埋燈 放心

托埋依個禮拜
下星期一one two free fall

星期五就黎啦星期四實傾唔成

屌米 等佢跌下先

咁講

都係得正股幫到下，今年好好彩有牛牛，PL去到 +70%

你d屌米咩價入好似26定28？

26 24 22 均價 24

病貓應該分1球港幣同1 球美金
大户巴應該用開ibank 嘅PB

好多個戶口，用緊4 間銀行度

跌完升緊喎
硬到出奇

nq save me

I think saw bottom , hsi seems will rebound in this week

我地就係同屌米船呀

又插
QQ穿600算啦

向上一棍之後衝落街

閪冧

賺啦

落番$24先入

完了吧 如無意外

都話Q熊必賺

炒消息都人踩人
on99

大摩都驚啲人拋QQ

又試二伯伯

阿里巴巴友坂里惠啦

盤路

下晝真係轉燈 北水又沖廁

QQ轉綠燈

出面1萬上100萬又開tg了
獲獲都係咁

Qq隻26471死鳩緊

恆指不紅 天地不容

去ifc攞籌先

淆軍受死啦
地獄列車即將開出呠呠呠

係咪會收錢

唔好扮蟹
爺閪閪冧唔係唔跟麻

288有難度

上次果個1萬上1億又都係咁

轉燈問你死未

今日死守288引牛

又開收費谷呀

係咪真係有料架

大芋點心

無事

今期六合彩我20$上1億

上1億果個冇入啦 要貼交易紀錄 唔貼就踢 好似D微信女

我feel到就快有驚喜

引夠熊準備開車

我都要今個星期五又俾你地留名

派貨

只有驚嚇

但佢玩牛熊點派到

我之前申請過做馬會比佢朴咗戶口

俾兩三次貼士，咁好彩俾佢扑中就開始收錢架啦，同啲馬料谷咪一鳩樣

唔知 有免費料咪睇下囉 自己小心D就得

每日都牛佢老母

淆軍酒呀，唔好忘記上星期五血的教訓

又閪冧

肯穿288未

屌米抽高派貨？

change my meat

A股一日未跌完，港女都無好下場

轉燈

酒啦牛軍 悔改未？

打靶點算

想睇jerjer仔

唔好去咁盡好喎

7500屌佢老母